毒撚慎入 d毒撚成撚日以為女神/女fd係處

由中學到出黎做野十年 成班仔成日會討論
阿mary咁pure一定無搞過啦 阿Jessica有禮貌又溫柔 阿rose有錢女 佢地點會咁易比人屌呀
我真係每次都笑而不語
even連我由中學到而家3個女友
好多朋友都會問我有冇屌 我都唔會答扮唔講 佢地真係會以為條女係處
我心諗屌你老母毒撚們 我3條女全部第一日拍拖即屌呀 其中兩個係處 我真係諗唔明點解會有人覺得人地拍拖會唔屌 唔通周圍講我比條仔屌到好爽呀咁咩

關時事台咩事

毒撚們 無意冒犯
純粹講返個真像出黎
有巴絲都可以分享下

開什麼玩笑

你唔係以為我整係屌過三條女呀嘛 巴打

有妄想症盡早求醫

Show Blocked User - 開什麼玩笑

樓豬吊女甘叻 巧威威牙

樓豬有私樓
但自問唔靚仔
讀唔成書
人工低到自己都養唔起

食唔到處女 癲撚左

真像

大陸仔confirmed

五毛洗版，唔好再推了，負皮上一頁

處唔處有咩所謂
能夠白頭到老既就得